有無唔開心入黎分享 我用tvb方式安慰你

請出招

電單車強制肥左佬

me
快安慰

好多deadline

俾一對狗男女Freeride 搞到我個組要3個人寫3000字論文

發生呢啲事 大家都唔想
開心啲啦

感情既野唔可以強求

屙屎屙出血
點算

20歲 a0 青頭仔

無女屌，又唔想叫雞

IT狗

好耐冇搞野，又唔想用錢Call G，但係啲G又唔肯free俾我，又唔想拍拖，但係又冇SP，但係依家扯晒旗，求安慰

你唔係覺得TBB啲嘢有幫助啊

個個月都幫人還債

唔想返工

兄弟同心 其利斷金

香港係法治社會, 你咪亂黎呀

拿 做人呢 最緊要就係開心

你以後有咩打算

人家唔要你係佢地既損失

今次唔得咪下一次 下一次唔得咪下下次 總有一次會成功既

屌啊點解句句真係有聲

安慰左左嗱